女師嫁非裔男！3年生8孩藏恐怖陰謀

中國大陸一名女老師小何因為有過失敗婚姻，不敢輕易投入愛情，直到她認識一名非洲裔男子後，兩人天雷勾動地火，她才毅然決然放棄原來的生活，和對方到非洲結婚定居，怎料美好的愛情突然變調，她在3年內生了8個小孩，而這一切都是夫家的陰謀。

談話性節目《新聞挖挖哇》近日分享一則真人真事，這名女老師小何不僅外表亮眼，月收換算成台幣還有7萬元，但因為離婚過，讓她遲遲不敢再踏入愛情，直到她認識一名非洲裔男子，覺得自己找到真愛，才決定放手一搏，遠嫁他鄉。

沒想到嫁到非洲後，幸福生活全變調，小何在短短3年內懷孕多次，每次都是多胞胎，共生了8個孩子，肚子佈滿妊娠紋。原來是因為夫家的家境貧困，生小孩能夠領政府大筆的育兒補助金，才一直逼她生小孩。

小何十分後悔當初做的決定，但已經生了8個小孩，為時已晚。現在的她只能奉勸所有女生，千萬不要因為一時的衝動，失去理智，要選對人，「看清楚你想要的生活」。（編輯：李艾庭）

once you go......

black

我從來未見過有新聞講話男人因衝動而飛到外地同黑妹/非妹結婚

最多係啲一時衝動對對方上下其手嗰啲，通常男人打完飛機就乜都冷靜哂落黎

On99 恐怖陰謀 = 呃政府錢

講撚到你地班蝗唔係咁你地咪又一撚樣只係生兩個綜緩已經好多所以唔洗再生落解

香港都有恐怖陰謀
不停有新移民落嚟攞香港福利

佢揾萬七咪仲好過補貼咩？

點做到一定生多胞胎？

日日中出

on9,3年生8件力架果8件力架再生條數幾何咁計，唔怪得非洲咁窮

臭西

過多幾年, 應該可以生夠兩隊足球隊

至佢停經 生到可以坐滿旺角足球場都似

生左8個先知道個陰謀
真係好彩佢嫁左去非洲唔係留係度做老師蠢到隻豬咁

咁大食日日chur個老公

3年生8個, 胎胎都雙胞胎...即係由生完第一對雙胞胎先開始計??

永遠無捐過錢/助養過非洲兒童

佢老母我又冇份屌，點解要助養？

非洲國家明明好有錢個個食到肥閪咁撚樣
依加仲有雜種課金畀力架,真係弱智先覺得非洲係會餓死人

支那更加無

非禮都唔想啦